我依家正式宣布，LBJ統治東岸既時代正式結束

LBJ統治左東岸咁耐，依家終於收皮了。綠軍，76人未來幾年應該都會開始統治東岸，對於NBA同球迷來講其實係好事，因為總決賽終於唔洗咁悶！同埋可以ff下LBJ過西岸玩下。

準備過去統治西岸

會去西岸就唔叫LBJ啦

作為老將, 下年去邊一隊痴隻戒指好?